嫌老公生意失敗，老婆買兇殺夫點知中伏

美國德州一名女子與丈夫只能共富貴，不能共患難，丈夫事業失意時，不但提出離婚，還想買兇殺夫謀財，最終被夫拆穿詭計。

香港《蘋果日報》報導，這名50歲來自波多黎各的美國公民索薩（Ramon Sosa），失婚之後於2007年邂逅43歲墨西哥女子露露（Maria Lulu），被對方美色所迷。露露每幾個月要返鄉續領簽證，希望嫁個美國公民取得永久居留權，2人認識3年後結婚。

報導中說，索薩抱得女神歸，一直十分恩愛，但到2015年出現問題。索薩經營的健身房出現財務困難，露露就提出要離婚。

到當年中旬，索薩收到朋友兼拳擊徒弟古斯塔沃（Gustavo）「報料」，指露露想買兇殺他。索薩以為古斯塔沃只是開玩笑，但古斯塔沃說，露露的確找他談過，而且十分認真，曾以手比槍指著自己的頭。索薩相信，露露當時不知古斯塔沃是他的徒弟。

索薩半信半疑，於是安排古斯塔沃再約露露見面，並偷錄兩人對話。古斯塔沃再約見露露，訛稱認識2名殺手，露露果然表示有興趣。

索薩這時不得不信，就將錄音交給警方。警方叫他先裝死，他照做，在聯邦調查局和德州騎警協助下，他扮成太陽穴中槍，倒臥在沙漠淺坑。

警方拍照之後，安排索薩入住酒店，同時派扮成殺手的臥底探員，將索薩的屍照給露露看，她見丈夫「死狀」後露出笑容。

不過，笑到最後的是索薩。警方以教唆謀殺罪拘捕露露，她去年被判監20年。（即時新聞中心／綜合報導）

好似睇戲咁

好兄弟

呢個女人好恐怖

真定假

明明一早拉得仲搞咁多野拍戲咁

美色?

墨西哥女人

點解唔直接拉佢？

啲女人好撚古惑架

DV都唔洗出動

d差佬
香港果d實話證據不足唔撚理

先判20年我覺得少左d

好徒弟!!!!!!!!

第一眼以為莫文蔚

佢蠢啦，唔係女廁傾

兄弟如手足

原來係真

呢樣真係冇錯

好撚似

人証係自己徒加上錄音唔係有力證物！

失婚之後於2007年邂逅43歲墨西哥女子露露（Maria Lulu），被對方美色所迷。

唔俾人十年前好撚正爆

差佬自己都想玩

玩盡佢，9up殺人點入到罪？

呢句笑死

下，你唔覺得睇住條女個下反差好正咩

啲女人成日都諗點樣殺啲男人架啦
日日都有人死，冇人留意咋嘛

因為冇證明同實際動機

鬼妹53歲,呢個樣算唔錯喇

抵死

師傅徒弟gay

墨西哥

睇過gonegirl就知, 女人真係可以好難搞

但最後個老公真係無死到，買兇但殺唔到人都要20年?

This is how we do it down in Puerto Rico

洗唔洗等成功先拉?

係香港就要

支持侵起圍牆

諗起之前睇過藤子不二雄本異色短篇集
裡面有個故仔個老公成日虐待老婆
老婆表面好順從個老公
但係平時陰啲陰啲想佢死

點解咁多人唔搵咁岩搵正佢徒弟

咁佢徙弟係咪真係做開殺人

真兄弟好波

美色所迷

wadiu.....女人黎？

美國蝗

以為大陸婆

On9

佢真係爭佢徒弟一條命
如果咁樣比人救番條命會分身家比佢

男人友情

個女人得到佢想要嘅嘢啦

但其實如果唔係老公裝佢弓弩
個老婆就買唔到兇殺人
咁就唔存在真係買兇殺人嘅行為 只係個人ff

火雞

當佢比人拉果陣係咩表情
當下會有咩講

一日為師 終身為父

引以為鑑
老公=香港人
美國公民權=香港護照
老婆=大陸女人

邊鳩都傾都一樣

都告得企圖謀殺

唔好羨慕住
美國好興釣魚執法
呢單啲差佬其實做返佢地平時做既野

lm

攞證據

屌得落，快點....

好睇過電影

香港法律好似唔可以咁樣裝人拎証據？？？

有無諗過其實個徒弟鍾意.......

到底徒弟個正職/副業係做乜？
點解個女人搵殺手/中介會搵著佢黎幫手

會唔會徒弟想食師傅好耐，設個局引師母落搭

被對方美色所迷

香港警察嫌麻煩，唔會同你搞場大龍鳳，意思係你出左事再黎搵我啦

笑到最後的是露露，她去年被判取得20年美國居留權

緊係唔得啦，邊可以授權警察咁大權力
佢地只係人民公僕

成套戲咁 徒弟 差佬全部都神隊友

啲情節以為睇緊水滸傳，又買兇，又師傅徒弟，爭在個婆娘未勾佬…

佢徒弟有無屌過

個徒弟好可疑

美國德州一名女子與丈夫只能共富貴，不能共患難，丈夫事業失意時，不但提出離婚，還想買兇殺夫謀財，最終被夫拆穿詭計。

香港《蘋果日報》報導，這名50歲來自波多黎各的美國公民索薩（Ramon Sosa），失婚之後於2007年邂逅43歲墨西哥女子露露（Maria Lulu），被對方美色所迷。露露每幾個月要返鄉續領簽證，希望嫁個美國公民取得永久居留權

好假
有無real source

google個名

女人未到80歲都唔好比飽飯佢食 ！

希望徒弟同師父兩個幸福一齊生活落去

最後都可以留起美國廿年

全世界黑警做法一樣啦，即場拉你唔俾你揾律師，返到差館又打又𠱁，簽埋口供先俾你揾人。

警犬:你有無証據呀?

D差佬咁做得野既

P(女人買兇殺人) > P(女人買兇殺人 && 比人識穿)

年中有幾多老公比老婆買起左自己諗

先裝死個下好好笑

就算可以都唔會咁做啦，香港d警察個個懶撚個閪咁

應該係咁先合乎劇情。

似係個男人飛唔走個女人，所以夾埋徒弟
利申 睇開柯南

話大陸雞正既巴打睇路啦

點會唔可以裝人 個d上網扮𡃁妹捉d變態佬個d咪裝人囉

真係蠢啦，唔識用藥。

死蝗蟲 咪撚污染美國啦

人民公僕由你呢隻五毛講出嚟真係好笑過人

識著呢個好兄弟兼好徒弟
真係救番你一命

咪臭係
比著佢做差佬 真係唔少冤案發生